[集思廣益］文宣組建議

經過兩個月抗爭，文宣組一直發揮好大作用，提供資訊比唔同層面嘅人。正如跑馬拉松一樣，而家大家已經起跑一段時間，最難做到就係keep住動力繼續跑落去。
我提議文宣組可以分下面三個細組

-活動組：update 遊行/活動資料 (我個人覺得而家太多人做呢個分薄左資源)
-士氣組: keep 住士氣，提提自己五大訴求係咩，警做過咩, 二百萬人出黎政府有咩做過。聚焦番唔好比人分化
-推廣組：拉淺藍/中立支持/明白運動原意/初心。分析每個階層用邊種文宣最有效, 文革牌，經濟牌，邀請藍絲加入大家庭牌(呢個group應該最有挑戰性/要最多人)

希望文宣組可以考慮

兄弟爬山，各自努力!!
感謝文宣組

推十次之後由佢沈

推九次之後由佢沈

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

推八次之後由佢沈

push

推七次之後由佢沈

推六次之後由佢沈

推五次之後由佢沈